要當上香港飛馬既教練

有個朋友踢波叫做ok啦唔太勁 報左暑假去飛馬做助教
佢話遲早做埋主教練

港男不切實際

就散班啦

可能因為咁佢先有機會